估唔到竟然仲有人撐国泰同党鐵......

平時吹到幾愛香港
關鍵時刻就第一個跪低
賤撚到

狗鐵就仆街

國泰佢地犧牲左咁多先跪放過佢地啦

廢鐵出名多打手
高層返工無野做
好多年前
香討屌9我
叫我比心機讀書